會唔會以後都無得睇蘋果?

~(

同問

以後得返紅媒睇，咩白粉報，HK01

仲有台灣蘋果

肥佬黎應該一早預左應對方法掛

自從要訂閱無乜點睇 星斗市民負擔唔起
依家通常睇now新聞

蘋果仲未搞轉移海外

一日$1.68都俾唔起?

無了解過要比幾多錢

以無知為光榮的終國人

希望係
至少佢應該唔會以為自己永遠都唔會比人搞掛？

我估
1-已有後備plan可以只靠少數員工都可以維持到網上新聞甚至出紙嘅運作，甚至繼續出糧
2-已經同其他行家夾好左萬一自己成間報館出事，可以點安置佢班伙記
3-蘋果只係一個殼，可以轉名或轉方式做番同樣嘅事
4-已經同外國有關係嘅人夾定一有事就點樣幫佢

好彩仲有熱血時報

你同newgod美斯睇開83台咪扮

起碼有台灣同北美Sub-Branch
當年廣州堆老字號, 就係香港有分部
先至可以倖免於難

相信如果兩地撐得住, 應該唔成問題

絕對有可能！

下個睇黎咁到連登

以後新聞來源除左TG互傳可能得番燒山呢D係外國KOL

而家已經有外國傳媒瘋傳呢單野
希望幫到佢手

黎智英等7人被捕 大批警員入壹傳媒大樓搜證 作者：熱血編輯部 (陳五) 08-10-2020

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

成間報館被封邊有應對方法